武漢人自己唔去聚眾抗爭 絕子絕孫都係自己攞黎

根本唔值得可憐同幫助 仲話要幫佢散消息出去
班左膠都弱撚智 自己都未搞掂 唔踩多兩腳都偷笑啦

武漢醫護應該自己行出黎 帶群眾逃出生天

輸出革命